想問—下電腦有無出過4k 細mon？

4k 20吋-22吋左右有無出過？覺得24吋太大，原因係win10用低ppi既mon出黎d字好似屎一樣！btw唔好叫我轉linux垃圾os

我2k 用27"都係岩岩好

Win10用高ppi mon 慘過食屎

還好啦

我用緊24吋4k mon

win10 1703 介面dpi 175%

1703有增強型縮放 清左好多

27吋無4k d字好撚blur

驗眼, 1080p 27" D字都未blur

睇開4k

其實我睇返22吋1080p都好撚blur

呢個真係creators update最大improvement

巴打 我都等緊20”以下既4k mon
如果無廠出 真係唯有買laptop 4k panel
再用lcd driver board 轉display port 去eDP
等網上搵唔到教學

ebay有人賣lcd driver board 加15.6 - 17.3 4k laptop panel
去美國e bay 搵下 賣家叫elecrealm

同裝mactype分別大唔大